撚狗新方法，鬧佢地已經冇用，下次可以試吓呢個：

笑鳩佢哋！

班弱智仔其實係最L自卑，俾人屌左咁多個月，都係時候要再傷多啲佢哋嘅自尊心，笑佢哋乜嘢？自己諗啦，大撚把野可以笑佢哋啦！

最緊要傷到佢哋弱小嘅自尊心呀嘛，哈哈哈哈哈哈令到佢哋最深層次嘅自卑感爆發出嚟！！！

下次我要聽到大家用咁樣嘅方法對佢哋：

推

仆街 啲nigga好撚好笑

咁轉返過嚟應該點玩好？

我哋無啲黑人玩起上嚟咁抵死

d差佬成日以為自己好專業

其實係共產黨隻狗

笑佢地係公安城管就岩喇

你估班狗自己好團結咩，其實根本各懷鬼胎
仲要比城管食住

笑鳩佢哋要有被打嘅準備

唔笑打亂鳩打人
有冇別

用同志黎稱呼佢地。

推
狗隻最忌過份自信
要幫手消一消銳氣

Ching up乜
但好似明

打錯一個字
Ching 心水清

其實乜都唔駛講。就咁指住佢嚟大笑就可以